我啊爸死唔信有武漢單嘢

話說今日食飯我啊爸無啦啦係度撩我講反送中,講左好多on9 point其間講起武漢單嘢，佢死唔信有，咁我send番d新聞俾佢睇

食飯其間我諗住串下佢，話大陸會係香港推社會信用評分，諗住佢都會反對啦，點知佢話冇問題，你係好人就得，俾人監視就不嬲都有，個監視系統同你啊媽望住你冇分別真係吹佢唔漲

佢宜家係房扮訓唔覆我

痴撚線
家用暫緩啦

仲未俾住

咁得啦儲錢第時搬出去啦

倫常慘案

遲交卡數 衝紅燈 都扣分喎

屌，自己on99仲叫人多聽多看，知唔知好撚柒

得罪講句
佢無得救

得罪講句
你老豆真on9

你係咪其他地方都有Dad所以呢個要加HK

有咁嘅老竇，我真心戥你可憐
問問你老竇：當政府嘅評分制度無一定嘅標準而你被扣至被軟禁香港。是咪仍然覺得係自己錯定政府錯？
如果你老竇答：係自己錯
我建議你早日同你老竇脫離父子關係

大陸人為自己利益上街抗爭有幾出奇
又唔係為民主自由
有咩好唔信？

佢播到大大聲果d果d新聞，10次有9次都係中央聯播or google系統聲

我老豆咪一樣
近排光復屯公,令佢開始對示威者改觀,因為係做事實
亦都令佢知道民建聯有幾垃圾,佢都唔會再投民建聯
但一講到中共政府,佢都係覺得好好
總知佢一聽到習近平,佢就出晒水,好比心機做一個小迷弟

我都覺我已經放棄同佢對話，佢自己係度講我都唔理佢，當聽唔到
但今次佢食食下飯點我名咁就一定要幫下佢糾正思想啦

以前用黎分開佢大陸同香港電話用

我會問問佢真心好難理解佢諗緊乜

：我
：爸

：我冇睇過呢單新聞喎

：微博d人send出黎，有曬片同圖，但中央封鎖曬消息，人地一出po就del +解釋個新聞

: 微乜野博！d人造謠咪del你有冇了解清楚件事！邊有政府會起個焚化爐係民居隔離，你當個政府傻？

呢啲睇到會激氣嘅嘢唔好send上黎啦

假奶粉、假疫苗、四川豆腐

傻撚左

Btw,記得盡孝送佢去大灣區養老

共產黨就真係外國勢力
驅除韃虜恢復中華

唔好sd蘋果source比佢

sd d明報
東方link比佢就唔會有咁大介心住

就等同我地話大公報係作者報咁 雖然佢真係。。

有個廢老同事明明香港人，都唔信屯公有人跳咸濕舞同有阿伯俾錢爽
死都話脷伸阿伯係做媒，引人一齊玩，邊有可能有人日光日白咁做
廢老個腦應該拎去實驗室解剖

呢啲人係咪以為有信用制度時，自己一定攞滿分呀